聽日決定GEL番個頭番學 擺脫廁所食飯日子

經過上次一眾巴打鼓勵我走出第一步
我決定唔再摺落去
我講少少背景先:
自問自己個樣唔差 起碼好過晒金鐘m記個班柒頭皮先 讀bba
平時上tutorial 唔出聲 屋企有物業 自問結他有五級
但係未同女仔傾過計 平時中學都無乜朋友
諗住聽日著番套溝女戰衣 gel行個頭番學
但係依加轉個頭一諗
其實我上堂個陣都係on99一條友無人同我傾計
諗番起 都係算鳩數做番個毒撚算

毒撚陸軍裝jel 完都只係=jel 硬左ge 陸軍裝
唔好浪費支jel 啦好嘛

覺唔覺批評其他人唔關心政治/時事既人好撚ON9 - 分享自 LIHKG 討論區
回未呀OP
走場不要得

順手回埋le部分
原文
無立場=港豬 係定義
好似叫黑人係NIGGER一樣
前因後果

黑人（事實）=NIGGER(事實+負面)
智力低於80（事實）=傻仔(事實+負面)/智能障礙(事實+中性)
同
無立場（事實）=港豬(事實+負面)
以上三者均是係事實=事實+觀感
而例子1,2均係由洗手兄提出同接受

而係以如此邏輯之下
洗手兄不斷要在下回答"無立場係咪任何時候都係負面"
一點可見 洗手兄本末倒置
將 負面 定性為 無立場=港豬
嘅必要條件 而非 港豬嘅附加觀感

Long story short
If
無立場係任何時候都係負面 先可以話係港豬

黑人係任何時候都係負面 先可以話係Nigger

智力低於80係任何時候都係負面 先可以話係傻仔

智力低於80係任何時候都係中性 先可以話係智能障礙

不過洗手兄又話

所以無立場係咪任何時候都係負面 同無立場=港豬
係完全irrelevant